明明我一日先食得兩餐，點解日日都屙三次屎？

起身 lunch後臨瞓

好幸福，想痾都冇得痾

靚女唔屙屎

懶人多...

腸易激？